海洋公園100億畀大陸貪貪貪

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

d員工咪又係冇人工加 肥上瘦下
就叫d full time請無薪假

真係好有問題

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post